請問硬漢狩蜜洞(狗隻#47492)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
愛侵力 收皮未？

侮辱手足

我決定加入警隊

鄧SIR 升總警司果陣幾正氣

鄧小強fans

大家覺唔覺得反抗中國好on9

點解大家唔支持祖國強大。成為世界第一大國

奶共言論

兩隻腳一齊舉

唔爭在堆link入面啲#2 #3 啦⋯⋯

估你講佢
請問含鳩者(狗隻#118226)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

人地点屙关你咩事

請問⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻(狗隻#1149)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻(狗隻#1149)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

人地問人點屙關你咩事